白色飛蛾？

有冇巴打知呢隻係乜，俾呢隻野躝過隻手腫咗，唔知關唔關事

下世小心d

幾型

有冇人知係乜黎

飛蛾本身個主色就係白色為主
你有冇讀過bio?

但呢隻感覺唔似係一段飛蛾
利申：真係無讀過bio 對唔住

一般*
自

佢係咪會甩啲毛出嚟？我試過係天花拍死呢隻野，啲毛甩出黎搞到敏感

歐洲工業革命果段時間空氣污染好嚴重
周圍都有黑煙同煤屎
所以原本白色既飛蛾好容易被鳥類發現
而黑色飛蛾就無形中多左"保護色"
達爾文物種演化都有講

會掛 佢係飛落我手臂個陣我唔知咪拍落去囉

原來係咁